Lakatum
=======

Здесь находится документация по проекту Lakatum. В основном представлена бизнес логика.

***************
Статические страницы
***************

^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^
Главная
^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^

Здесь описание по главной странице.

^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^
О нас
^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^

Здесь описание по странице о нас.